[光復香港] 這是我家 是我的鄉

高高廣廈 曲曲海岸

真優美 多優美 是我香港

這是我家 是我的鄉

是民族世界岸

光復香港 時代革命